成日話女上司係臭閪，咁女下屬呢？

如果我有女下屬
希望佢日日都著黑絲
日日都去捉佢開會
做唔做到野唔理
起碼都睇得

上司係臭閪
下屬係臭雞

不要訓丫!不要訓丫!!
(雪山遇難腔)

肉便器

賤閪

屌啲竹升妹真係好撚麻煩

有幾麻煩?

公事上唔中意同女人合作, 靚唔靚女都係咁話

飛機杯

It support有可能有女做咩

美麗西

有
仲好靚女

新入職，女上司，正臭西！